韓國D男女團以後唔好去大陸啦

多D黎香港啦, 我想見你地啊

我都想

人造人都想見
個腦生癌架

入得呢行咩國家大部份都有執架啦 淨係針韓國

韓國柒咪撚拉埋其他國家落水

南韓人: 香港也是中國, 不了

不用分得那麼細

廢話 係人都知個個國家都有壞人
但支那特別多
上面講左啲咩邏輯用下你個生癌嘅腦諗下啦
不學無術嘅社會垃圾

不啦 韓國日本支那歐美整容都係咁多

鍾意韓國既都係on9

盲反韓D人痴線ga, 正正常常同佢地講野都哂氣

如果淨係見Elkie既話應該會易D

Jyp真係預知未來

典解？

就算冇左中國市場
都仲有日本市場
而且日語比漢語對韓國人黎講仲易學

淨係日本市場都夠食
仲未計東南亞市場(尤其泰國)

過多d 黎 香港 仲好

廣東話應該都唔難啊
韓文有d字發音同廣東話好似